可唔可以對事不對人？

有時見到連登又有人互相嗌交我有啲心痛
明明大家都係手足,但係都要為幾年前嘅私人恩怨而互相敵視

當每次出現策略出錯
不如我哋心平氣和咁傾下吖
少啲標籤好冇？

黎明行動 千祈唔好做呢啲行為